Hku Ba year 3 entry 一問

我想知道呢Hku ba year 3 entry 既話仲可唔可以讀double major？同埋因為本身Hku ba year 3 entry有啲major係唔揀得(e.g. translation)，我想問入到去可唔可以double major埋個translation

我唔介意defer同讀得辛苦啲

Translation reg 科既條件係中英文5

Hello樓主
你而家係咪讀緊hku ba?